有無人做過Mr.Steak??

見到佢近排有請pt 想試下
有無師兄做過下 想知好唔好做

仆街 開撚錯左係健康台